%表題   下位基本数学処理ライブラリリファレンスマニュアル
%
%履歴
%\Drireki{
%         90/03/22 塩谷雅人
%         91/09/05 林祥介
%         91/12/09 塩谷雅人 (vstlib, math2へ移動)
%         91/12/13 塩谷雅人
%         92/01/17 酒井  敏 (gaiyou 改訂)
%         92/02/25 塩谷雅人 (4.1-α版出力)
%         92/03/26 沼口  敦 (書式整理)
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         94/04/23 塩谷雅人
%         95/04/20 塩谷雅人
%         95/05/22 林祥介   (5.0版)
%         2011/08/16 乙部直人 (5.3版)
%        }
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=3,%
 pdftitle={DCL math1 Manual},%
 pdfsubject={etc},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; math1},%
 colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,
            urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
            linkcolor=[rgb]{0,0.5,0.5}}

  \Dtitle[MATH1]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
                MATH1 \\[5mm]
                (数学処理下位パッケージ)\\[70mm]}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \input{../HISTORY}
  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
  \Dpath{/doc/math1/}

%  \includeonly{%
%               gaiyou/gaiyou,gaiyou/fortran,%
%               syslib/syslib,fnclib/fnclib,sublib/sublib,%
%               chrlib/chrlib,lrllib/lrllib,blklib/blklib,gnmlib/gnmlib,%
%               intlib/intlib,indxlib/indxlib,ifalib/ifalib,rfalib/rfalib,%
%               rfblib/rfblib,vialib/vialib,viblib/viblib,vralib/vralib,%
%               vrblib/vrblib,%
%               }
\makeindex

\newcommand{\GLPGET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\GLPSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\GLPSTX}{{\tt GL}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\GLPGETSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET/}{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\xxPGET}{{\tt xx}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\xxPSET}{{\tt xx}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\xxPSTX}{{\tt xx}{\it p}{\tt STX}}

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

  \Dchapter{概要}
  \Dinclude{gaiyou/gaiyou}
  \Dinclude{gaiyou/fortran}

  \Dchapter{SYSLIB : 内部変数管理, メッセージ出力}
  \Dinclude{syslib/syslib}

  \Dchapter{OSLIB : システム依存ルーチン}
  \Dinclude{oslib/oslib}

  \Dchapter{FNCLIB : 基本関数(最大整数, 剰余など)}
  \Dinclude{fnclib/fnclib}

  \Dchapter{SUBLIB : 基本サブルーチン(自然数列の生成など)}
  \Dinclude{sublib/sublib}

  \Dchapter{CHRLIB : 文字列の左・右詰め, 反転, 空白処理}
  \Dinclude{chrlib/chrlib}

  \Dchapter{XFCLIB : 文字列の数値化}
  \Dinclude{xfclib/xfclib}

  \Dchapter{LRLLIB : 実数値の比較}
  \Dinclude{lrllib/lrllib}

  \Dchapter{BLKLIB : 実数値と順序列}
  \Dinclude{blklib/blklib}

  \Dchapter{GNMLIB : きりのよい打ち切り数}
  \Dinclude{gnmlib/gnmlib}

  \Dchapter{INTLIB : 実数に近い整数}
  \Dinclude{intlib/intlib}

  \Dchapter{INDXLIB : 配列要素の検索}
  \Dinclude{indxlib/indxlib}

  \Dchapter{IFALIB : 整数の欠損値処理付最大最小など}
  \Dinclude{ifalib/ifalib}

  \Dchapter{RFALIB : 実数の欠損値処理付最大最小など}
  \Dinclude{rfalib/rfalib}

  \Dchapter{RFBLIB : 実数列の内積,共分散,相関係数}
  \Dinclude{rfblib/rfblib}

  \Dchapter{VIALIB : 1つの整数型配列への作用素}
  \Dinclude{vialib/vialib}

  \Dchapter{VIBLIB : 2つの整数型配列への作用素}
  \Dinclude{viblib/viblib}

  \Dchapter{VRALIB : 1つの実数型配列への作用素}
  \Dinclude{vralib/vralib}

  \Dchapter{VRBLIB : 2つの実数型配列への作用素}
  \Dinclude{vrblib/vrblib}

  \Dchapter{CTRLIB : 座標変換/回転}
  \Dinclude{ctrlib/ctrlib}

  \Dchapter{MAPLIB : 地図投影変換}
  \Dinclude{maplib/maplib}

  \Dchapter{GT2DLIB : 2次元補間/変換}
  \Dinclude{gt2dlib/gt2dlib}

  \Dchapter{CLSPLIB : 色空間変換}
  \Dinclude{clsplib/clsplib}

  \Dchapter*{謝辞}
  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
